<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="advices">
        <item>Ви відчуваєте постійний фізичний дискомфорт.</item>
        <item>Дуже часто відчуваєте фізичний дискомфорт</item>
        <item>Маєте час-від часу проблеми із здоровям.</item>
        <item>Часто ловите себе на думці що не можете фізично зробити те що хочеться.</item>
        <item>Більш менш нормально себе почуваєте, але хотілося б краще.</item>
        <item>Ваше тіло належно функціонує.</item>
        <item>Загалом дбаєте про своє тіло і здоровя і задоволені ними.</item>
        <item>Підтримуєте добру фізичну форму.</item>
        <item>Ви цілком задоволені станом свого тіла і здоровя.</item>
        <item>Постійно відчуваєте себе у чудовій фізичній формі. Можете "гори звернути"</item>

        <item>Люди навколо тільки те й роблять що створюють Вам труднощі.</item>
        <item>Більшість Вашого оточення - це проблемні люди.</item>
        <item>Навколо багато складних і конфліктних особистостей.</item>
        <item>Час-від-часу складно знатйи порозуміння із оточуючими.</item>
        <item>Ваше оточення не особливо підтримує, але і не заважає Вам.</item>
        <item>Ваше оточення іноді допомагає Вам.</item>
        <item>Люди навколо загалом позитивні і щирі.</item>
        <item>Ваше оточення мотивує Вас до змін.</item>
        <item>Люди навколо підтримують і допомагають Вам.</item>
        <item>Люди навколо щасливі і задоволені, вони мотивують і допомагають вам змінюватись.</item>

        <item>У вас жахливі взаємини.</item>
        <item>Вам суттєво бракує порозуміння із коханими і рідними.</item>
        <item>Вам іноді бракує порозуміння із близькими.</item>
        <item>Загалом вам хотілося б кращих взаємин.</item>
        <item>Ваші взаємини на більш менш "нормальному" рівні.</item>
        <item>У вас хороші взаємини із близькими.</item>
        <item>Ви цілком задоволені своїми взаєминами із коханою людиною.</item>
        <item>Ви любите і відчуваєте себе коханими.</item>
        <item>Вам хотілося б, щоб поточний рівень взаємин зберігався постійно.</item>
        <item>Ви щасливі лише від самої думки, що поруч з вами така людина.</item>

        <item>У вас немає ніякої кар'єри і її перспектив.</item>
        <item>Ви відчуваєте, що займаєтесь "не тим".</item>
        <item>Ви не задоволені своєю карєрою.</item>
        <item>Ваші вміння і знання набагато вищі за поточне карєрне місце.</item>
        <item>Вам хочеться змін у карєрному плані.</item>
        <item>Ваша карєрна позиція загалом Вас влаштовує.</item>
        <item>Ви відчуваєте що реалізовуєте свій потенціал.</item>
        <item>Ви відчуваєте постійний стан росту і розвитку.</item>
        <item>Ви цілком задоволені своєю карєрною позицією.</item>
        <item>Ви перебуваєте на максимально можливому рівні своєї карєри у поточний час.</item>

        <item>Ви ніколи не маєте грошей.</item>
        <item>Ви не знаєте як "бути при грошах".</item>
        <item>Ви не вмієте заробляти на достатньому рівні.</item>
        <item>Ви маєте стабільний дохід, але його Вам мало.</item>
        <item>Вам бракує знань із фінансової грамотності.</item>
        <item>Ваші фінансові результати загалом Вас влаштовують.</item>
        <item>Ви фінансово грамотна людина</item>
        <item>Ви знаєте як досягнути своїх фінансових цілей.</item>
        <item>Ваш поточнйи фінансовий рівень цілком вас влаштовує.</item>
        <item>Ви фінансово незалежна людина і можете втілювати всі свої ідеї.</item>

        <item>У вашому житті уже роками немає ніяких змін.</item>
        <item>Ви ніколи не мате часу на саморозвиток.</item>
        <item>Ви дуже хотіли б розвиватись, але не знаєте як.</item>
        <item>Ви плануєте займатись саморозвитком.</item>
        <item>Загалом Вас влаштовує рівень Вашиз навиків</item>
        <item>Ви час-від часу системно читаєте книги на розвиткову тематику.</item>
        <item>Ви час-від-часу відвідуєте різні навчання і тренінги.</item>
        <item>Ви маєте звичку вчитись і робите це системно.</item>
        <item>Ви регулярно і свідомо тренуєтесь у царинах різних навиків</item>
        <item>Ви щодня приділяєте час своєму саморозвитку і практичному вдосконаленню навичок.</item>

        <item>Ніколи не думали над питанням "навіщо я роблю те що роблю?"</item>
        <item>Відчуваєте безглуздість життя.</item>
        <item>Не знаєте чим би мали займатись у житті</item>
        <item>Ви більш-менш орієнтуєтесь що і для чого робите у житті.</item>
        <item>Вам бракує відчуття самоідентифікації із своїми щоденними діями.</item>
        <item>Ви часто знаєте глибинний сенс того що робите.</item>
        <item>Ви щодня робите те, що маєте і так як маєте це робити.</item>
        <item>Ваші вчинки сповнені глибинного сенсу.</item>
        <item>Ви прекрасно почуваєте себе у місці, часі і разом з людьми з якими робите те що робите.</item>
        <item>Ви відчуваєте сенс у кожній своїй дії</item>

        <item>У вас "ніколи не має часу"</item>
        <item>Ваш день переповнює рутина</item>
        <item>Ви постійно мрієте про вихідні</item>
        <item>У вас зазвичай немає часу на себе</item>
        <item>Ви іноді знаходите час на себе</item>
        <item>Вам хотілось би відпочивати більше</item>
        <item>Ваш відпочинок загалом вас влаштовує</item>
        <item>Ви достатньо і якісно відпочиваєте.</item>
        <item>У вас завжди є час на все що вам потрібно щоб віновитися.</item>
        <item>Ви можете не відпочивати, бо ніколи не втомлюєтесь</item>
    </string-array>

</resources>
